Dybala確診

屌你老母

醬？

Fake news wor Ching

Fake

假新聞，完

你都on9
呢單野幾個鍾前出已經話fake news
你依家先放

屌你老母呀fake news

有兩樣野千祈唔可以高估
1. 股市
2. 樓市
3. 連登仔智商

講講下變真就慘

你d數學能力都唔可以高估

Mc題黎架傻閪

丫你老味fake news都算喇仲要old fake news

不安

衰過oneal is so exciting

屌 岩岩瞓醒 嚇到仆街 希望祖記唔會再有人有事

屌你老母希望連仔ban撚左你個臭閪

外國都咁多人玩fake news

我有話真？

你有無睇清楚佢第三寫咩

真係確診呀llmch

要死番個巨星
D無腦鬼佬先會知驚